<今個禮拜唔係休息呀> 最新香港人日程表

開心左成日，要做實事啦，推我上去

p牌推唔郁

有無人幫手？

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推

1128 同時有3個？
2個港島會唔會改做同一個地方？

自推 4/10

推

推
行動po

p

X2 ??????????

Push

推推推

28號做咩鳩

去佢tg度傾下？

自推 5/10

立會選舉要大量義工，求推比IT巴打睇到，盡快整個平台出黎

有無IT巴打可以整個區議員平台？

push

28 號咩事

自推 6/10

自推 7/10

死線公投

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

邊個整架

28號一晚3個

28號去得邊個

28號打番國際線好d
唔好分散D人

借位
[行動post] 12月之賀佢老母

又變返日程表?

點解會自己撞自己
傻的嗎

好近咋嘛 夠多人一定可以打通

up

Pushhh

28 號同一時間3個去得邊個，唔好分薄曬啲人數啦

28號做咩9？

星期四
要識分身
先去到

可唔可以唔好再撞日子
邊個搞手咁天才

推推推

by the way

借位宣傳下自己個app
香港地投票

31號冇事發生？？？

太子手足呢？

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.2 廣告界五天罷工

推！！做野！！

有日程表係方便通知大家參與
但同時亦都係
預約被捕行程表

抖夠喇！

Pish

行動POST 優先推

吹大雞遊行啦屌

行動po 推啊

pish

28號晚兩個集會撞時間？？

做咩不推

PISH

又亂黎

係和理非既回合阿

推行動po！

香港人 出黎啦

This must be tui

tuiied

101

pishshshshs

上去

pushhhh

Lm

tuituituitutiutituitui

sorry 禁左制，所以頭先已經補左一個有推

真係有即該補返架，新版面快手禁錯 sorry

星期日係點 想拉埋老豆老母去

推，想睇下popo仲敢唔敢tg放題

原來係星期六

無所謂 小事啫

推撚爆佢

推啊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

S

星期四一晚三個集會！！

1128先去理大

推！

係囉....

終於有行動poet

Post

日程表好似無咩用 有無方法唔再預約拘捕

只推行動post

星期六一齊出

推啊, 日程表行動PO全部都要推

香港人, 繼續反抗

推唔到

tui

推你兩野

光復香港、時代革命

推，分享去其他渠道

pp

我想快d有百萬行

咁緊要 咁少人推嘅

啲字蚊滋咁細 又唔寫星期幾 見到都唔想理

曱近平

禁錯不推文

121無活動？

宜家係機會

推
我會出

推呀

推返上嚟

終於見到日程表

屌 手殘負皮左

推多幾下

再推 補數

收到～

全民覺醒 (香港人 _ _ )

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

會唔會太密

如果民陣星期日吹雞整個大遊行就好了

全部人 唔好沉醉係小小小既勝利

夠鐘起身 繼續抗爭

我哋犧牲得太多太多

唔該唔好犯香港人嘅傳統毛病
失憶症

呢場運動仲未完結 大家勿忘初心

點解唔用返舊個隻format

行動post 沈晒

做野喇

推到上熱門

p牌
抖夠喇
慶祝完喇
再唔出個運動都完喇

有冇其他職業攪緊罷工？
要出聲announce 等其他人支持
五大訴求
缺一不可

Push ahh

星期日無主線任務既

Tui

推

大家唔好放鬆，今次小勝只會迎來更大挑戰

出面有人話12.1搞感謝美國遊行
依度話1128,邊個先係?

又搞到散哂聚唔到人就柒

點解1128有3個集會...

會唔會太多 變到一個都推唔起

幫推

行動幫推

推呀推呀推

抖夠啦香港人！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

實事支持

行動post大力推

推爆

點解1/12星期日乜都冇....

Come on

28會唔會太散？

行動post

推呀 咩都要做

...

救香港！！ 唔可以停！！！

支線完成

推返主線

由近平

推阿行動post

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

放你個Po入黎，一Po兩推！
［長期置頂］行動集中討論區

612 721 811 831 928 101 1108 1111 1119 新屋嶺

行動post啊
唔好鬆懈啊

廣告界罷成五日工
其他呢？得一個行業嘅？？

推爆丫， 香港人報仇

推。

又有返一日幾個活動呢個問題。

推行動po

今個月無31號就提都無提過831太子站
其實大家有心嘅話每個月都可以有31號
30號除左搞中學生x銀髮族之外可唔可以都加番個太子站嘅靜坐又好咩都好嘅日程
明明大家之前仲話要幫手足報仇

yoyoyo

721831101111

推行動post !!!

五大訴求 缺一不可

27號有咩搞？

推，出面再次一堆自high廢post

繼續抗爭!

香港人，條路重好長要繼續行埋落去

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

推！ 開心完喇！ 繼續爭取五大訴求！

行動會唔會太密？

721831

一齊推

冇831?

開工

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

pish !!!!!

星期日冇活動？

推 和理非接任

推撚到上頂 香港人係咪唔記得死咗幾多手足啊

推喎

做野

點解無咩人推
推爆呀

12月15有冇日程?

推啦,唔係出面班放負撚又話冇行動po

1128有三個

點解又係港島遊行，係咪未俾狗圍捕夠

㩒入去睇啦

今日又休息?

PUSH!!!!!!!!!!

28號咩事？？？3個？

推
休息完了 快做野

竟然今個星期冇大遊行

唔好休息啦

推下！！！！！！

推有冇手足呀

Push ah !

休息咗好耐啦，快啲出返黎

推 focus翻主線

點解推唔返出黎

P

冇休息嘅本錢
一停落黎 手足就會被清算

推你上去

不如1/12, 全港一齊修補連儂牆
地點: 各區連儂牆
時間: 14:00

有冇得諗

區議會選舉只係一條小支線
一日唔回應五大訴求都冇得停！

不如1/12, 全港一齊修補連儂牆
地點: 各區連儂牆
節目: 修補連儂牆
時間: 14:00

有冇得諗

Yes sir

推撚爆

push

係贏咗區選 係過咗法案
但我地係未贏㗎

又話五大訴求 缺一不可？
唔係要光復香港 時代革命？

推呀屌你老母 P牌推唔到 入黎推呀

推上去呀屌
朝早起身冇晒行動post